[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(166) 女友熱帶夜繼續大發

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：
So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持
Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持
Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持
2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：
2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒
忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日
1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)
여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)
여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air
여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日
1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)
여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》
發行日期: 2019年7月1日
1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)
여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) Teaser1

#3.2
日語音樂作品：
精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日
1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-
여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日
1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)
여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日
1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)
여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日
1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)
여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.4
OST：
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）

#3.5
合作單曲：
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank
FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show
LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo
SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown
TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo
Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

여자친구 The 7th Mini Album - FEVER SEASON

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

智智大發留名

電話開post 如果開錯希望各位見諒

buddies換卡有冇更新過

留名 情情世界第一

Smile Smile 더
Smile Smile 더

Lm 黃恩妃世一

[#여친Air] 버디만의 시원한 바람바람바람~🌬#여자친구 #GFRIEND 가 되어줄게요>_< 잠시후, #Mnet #엠카운트다운 에서 만나서 시원시원한 여름친구로 #열대야(#FEVER) 이겨내요🙌

一頁留名

lm

琳黨留名
月光下格外耀眼 熱帶夜一般的愛戀正在蔓延

想換銀

新飯留名

新post留名

直播呀 唱緊喇

岩岩番到屋企衫都未換即刻搵Link了
一入見到唱緊Flower 應該未唱Fever

睇黎要練多首應援

好CuteCute

準備唱Fever喇喂

今次音源成積嘛嘛
希望用銷量搭夠啦
女友下週要多拿—位呀

內有高清大圖 可以自己入去Save

[GFRIEND - FLOWER] Comeback Stage | M COUNTDOWN 190704 EP.626
呢套野就咁黑色都靚過日本果時黃色果套野多多聲啦下話

Mcountdown Mini Fan meeting

Flower 初舞台

Fever 初舞台

[GFRIEND - Fever] Comeback Stage | M COUNTDOWN 190704 EP.626

屌好靚女

情情

突然間覺得銀仔依家個髮型幾型

留名

痴線 B仔好有錢

公司俾既分成應該好和味

IG@cultwoshow

哇 啲應援聲大到仆街 好想好似泡菜畢地咁瘋狂應援

崔俞娜世界第一

直拍Cam自己入去搵黎睇啦 貼晒出黎驚佔太多位阻到各位
Flower 各成員1條+全體1條=7條
Fever 各成員1條+全體1條=7條
Total 14條

佢地近排好似都買咗LV

岩岩睇周偶，睇到話yuju唔存yerin同腿隊電話唔知係咪真嘅.....

有buddies供養點會唔發

其實好感動

但個腎會痛

幾痛都抵

希望上左音樂節目後會逆行啦

今日應援超強

其實加埋個化妝真係ok

個袋可能係d 畢地送既

好尾機

對住個mon 9 叫你都可以做得到 ....

1個月後港場一齊9 叫啦

簡單版

起碼係落到佢哋袋

好型棍 ....

琳子啊

MPD 飯拍 ...d 應援聲仲勁

B 站 殘體中字 一周偶像

早知睇youtube 版無咁辛苦

唔緊要 睇多次

應該話肥錢咩都鐘意食

銀

錢

D應援真心勁 睇晒7條直拍Cam 順便對住個Mon大叫練左7次應援
今次應援唔算難 已經大部份都跟到了

咁都補返 Youtube 版 Idol Room 中字

我都仲未練過...仲係停留緊睇跳舞動作

可唔可以駁髮都好，俾我見下長銀

點解周偶又cut左銀仔同智仔

呢兩段無左

2公婆係咁餵對方食野擘大口另一個就會自動波

idol room shy boy 同 blue monday佢地有冇放番出黎?

唔見有

最想睇既冇播

即係佢節目入面Cut左但係Youtube放番出黎?

yuju點解咁獨家村既？我新飯認真想問下佢地其實有冇傳過不和呢啲嘢...睇到平時yuju其實都好少同隊友互動...

會唔會你睇唔夠多互動先有咁嘅疑惑呢？

豬仔出名奇怪 你唔知佢諗咩好正常

豬仔思想行為係怪，有名叫女最奇

Lm先

睇下女友啲Funny moments 囉

呢個年代通訊軟件咁發達，唔set電話都唔係好出奇啫，佢地無事既

話說今日一個好似係eunha既唯飯因為要跟拍eunha 竟然去逼sowon同埋踩親佢 仲差啲累到yuju仆街 當場冇道歉 比人起左佢底然之後響twitter屌鳩佢佢先至道歉

sowon今日已經好唔舒服 仲發生啲咁既事 一定好難受 好想打柒個仆街

銀飯不嬲質素低

留一個名

我反而想知Yerin講俞娜一定會睇果個係咪小娟？全能既小娟真係好吸引

點解咁多正評

熱帶夜廣東話應援教學
期待3/8 —齊大嗌呀
cr. Yerin hk

今曰女友 music bank上班路

琳真係好撚正

事實咪正皮

其實佢性格係咁 , d 隊員都已經接受同唔介意 ...

不過係得個節目講得出來 , 佢都明白自己要改善溝通既地方既 ....

咁又唔駛死全家，死佢一個算啦

我覺得都似係 ...因為田小姐識得自己作曲編曲個d ...佢應該幾like 呢類

好合理

其他5個唔正？

係

憑良心說話

各位畢地 MCOUNTDOWN投票開始左喇
星期五至星期一 每種社交帳號每日可投一次

除此之外 idol champ都要繼續投
下星期打歌有冇一位靠大家喇

反得岩

智仔張被有啲想要

新po lm

lm fever cb 大發

睡相 好靚

Fever-Music Bank-20190705

FLOWER(Korean Ver.)-Music Bank-20190705

我豬
FF係同香港buddy講

大家加油暫時領先緊

平時有強迫症 一見到啲字唔啱筆劃就好炆
今次竟然唔會
崔裕娜世一

雖然唱字多左—劃
不過繁體字就喜歡

唔講都唔覺多左劃
利申字醜

去埋睇埋台灣場咪真係同緊你講

就嚟比下面果個爬頭

台場不了

覺得今日Flower既造型好睇過Fever
情紮高馬尾
琳件花衫好搶眼
銀今日短髮+髮夾好睇
豬露腰Fit到漏油
B帶個髮箍好Cute
智全黑好成熟

太多大頭睇唔到隻舞

flower同memoria一樣 日文歌詞已入腦 韓文好難記

睇直拍
Btw現場應援好大聲 對住Mon一齊叫好有動力練應援

俾後面追平喇

我投左4次無其他acc

好灰 投票全部唔夠其他啲濕鳩男團 果然女團同男團既fans數量相差太多

依個片幾好，影得銀仔幾瘦

同你相反可能對韓文認識多過日文 所以唔係話太難

唔係數量相差太遠 係熱情相差太遠
男團啲妹妹fans真係可以傾家蕩產咁追星

為左佢地6個我都可以 但我好窮

兄弟爬山 各自賣腎

咩叫影得幾瘦
睇清楚有幾slim再講

主要係睇你有幾愛

琳子最撚正

音銀個pd 都唔知搞咩 ....Fever 又黑白，又狂大頭，又chork ....

pd 飯拍 ...d 應援勁到個收音頂唔順

想問今次有冇親簽訂

阿木.jpg
如果港場都係咁就好

你睇返上次港場d 飯拍 ...開場個幾首一樣咁震撼

應該係電台節目，情情病病地休息無上，成員代唱

琳真係好靚 但點解張圖影到佢咁唔似真人 係咪美肌落太重手

女友宿舍一步一步咁升級了

聽唔明，可以解釋下嗎？不過B 仔話無微波爐 , 可以送個個去比佢地入伙

分左邊3個一間房

應該係分左上下兩層，3個人一間屋，每人一間房
最後睇豬仔個手勢似係情豬智一齊住

咩都未睇 想喊

真係公主

想問下紅圈果個photo card set係咩黎？
上面寫photocards應該係小卡黎但係依個Kpop market特典係咪另外一樣野黎🤔

預購特典

KPOP MARKET 好似係 amazon seller 黎，係咪佢自己印咭送...

之前唔係2個，2個，2個 一間房既咩？

哦 ...即時兩間屋，即係可能各自有一間房

其實豬仔同情智一間屋會好d , 佢地兩個應該比較會照顧同關心人 ...

原來琴日冇人po呢張 po番先

智黨

琳子條孖辮

琳子你好甜呀 見到你心都溶埋

幾時寫同人文

剛看直播，不知yerin是不是不舒服，有一、兩個動作沒跟到

小琳子吖~~~~~~~~~

因為掛住我

睇人地講今次啲Youtube views上得勁慢會唔會攞唔到一位

古思堯.jpg

Fever-Show Music Core 20190706

Flower-Show Music Core 20190706

究竟係邊個先係比人影相果個

兩公婆係到放閃

明明係琳子擺post叫B仔影 但B仔一路影一路擺唔到post好亂啊

世界級

剛剛10m

對女友黎講，一位已經冇乜實際價值
音源keep住低迷，YouTube view冇乜大進步(唔計廣告既話)，剩係銷量有進步。

女友已經唔係上升期，去到搵銀期喇，將成績轉化為金錢。

有冇可能再爆多一次？

今次難啲tftmn同sunrise太神

其實今次首歌我覺得已經幾好聽幾有記憶點，但係音源都係麻麻地。
近幾次cb，泡菜仔已經對女友興趣不大(國民度低)，上綜藝既收視都係較低(好似得返死忠睇)，好似做乜都引唔到泡菜既注意。

其實通常去到依個時期就會開始偏向個人發展，睇下會唔會搵到另一條生路。公司亦都會準備出新團去接力，舊團就keep住食老本，唱演唱會賺錢賺到解散。

不過依家咁睇，女友既個人發展機會都幾微，yuju好似已經唔再focus係唱歌，反而係去玩個人技，唱歌冇乜進步，solo既路線好似已經行唔通。公司又唔接多d ost比佢唱(之前d訪問都有提過話yuju收到好多邀請)，又唔上下d競技舞台(不朽、蒙面etc)

咁快話個人發展微

覺得佢地各自都有唔同嘅方向可以發展喎，近幾次小左一d綜藝上覺得係因為呢兩年比較忙，又演唱會又去日本

sad but true

今次官方繁體中字字幕好有誠意，值得推介

襯依家仲有d名氣(大眾性)都唔開始向個人發展，source music似係完全冇依一方面既計劃。個人發展既能力係要培訓，當女團生命去到後期，差唔多得返死忠既話，想要推得起人就難好多，亦都唔相信source music會放咁多資源比佢地。

坦白講，佢地都出道5年 , 上綜藝好似仲係新人咁 ...本來琳子最有機會 , 但早幾年黑粉事件後，佢成團出時好明顯刻意低調，係cue 到佢時先出手 ...

至於隊長，我覺得佢係舊年個扮靚節目已經彈左出來，希望佢可以keep 住

豬仔，自從舊年件事，我覺得佢可能係唱歌方面到樽頸位 ...所以玩下第二d 野 ,不過起碼見佢開心左 ...希望佢之後可以慢慢解決

智仔近一年外型大爆，其實我覺得佢諗野幾聰明 , 轉數幾快，講野又得體 , 可以考慮下向MC 發展

銀仔 ,以現時來睇，其實佢solo 應該有機會做d 成績 , 唔知Somu 幾時幫佢安排呢？

B 仔，我覺得情況有d 尷尬，佢跳舞好，有型就人都知 ...其實我覺得佢上次同SM 合作反而多左人睇到佢另外一面 , somu 會唔會比個小隊/ Solo 展示另一方面既魅力呢？

今日d 女飯應援咁大聲既

幾認同國民認識度低
向來韓國樂壇源成續/銷量同名氣正比
呢樣好難， 一係再一次岩韓仔口味神曲
一係有d好爆既新聞

之前豬試左好多ost都無咩人識
個人覺得豬音色其實好平凡
係音域再擴大 咁做唱出黎又未必係好聽，同時又傷身
聲音把控力要再提升已經好難既事
反而期待豬試下唔同曲風同唱法
一直強推豬唱高音 係吸引聽眾
但對豬既唱法太單一 同時消耗好大
覺得一直難為左豬

認同綜藝好似仲係新手

琳仔今日成個彌海砂咁

如果照你地咁講 好似機會微啲 間公司咁細 衰一次都好大影響 出solo/小隊咁冒險 個老闆應該唔會俾 同埋間公司係咪冇幾個練習生 完全冇消息話要出新團

咁夜神月係邊

其實豬唱歌仲有好多可以改善既地方，唔一定係話要唱到幾高音
同埋高音傷聲正正係因為技術唔夠好(放眼韓國，真正高音技術好既真係唔多，年輕一代得ailee、孫勝妍、李海麗、恩地、luna。)
仲好多唱歌既細節位做得唔好，尾音做得唔夠好，強弱對比唔夠，成首歌唱太平淡etc，中音區仲可以加強(參考ailee)，中低音區太弱，用唔到力咁。

等睇有人自認夜神月

練習生好似有男有女
男既有幾個參加左produce x 101

但豬高音既穩定度同控制其實係好好
但聲底又唔夠厚
所以覺得係唱法上問題

利申返 : 唔識樂理

綜藝方面唔算差，但係最勁既yerin比人封印左，同埋以現在女友既地位，source music都幾難去搵d大熱綜藝去比佢地上。

D 練生咪玩緊48 囉

Sorry 係101

要做真正既歌手就要同歌手去比較，就算係放係主唱層面，都有好多不足需要改進。
只可以講豬既基本功好好，但係出道之後基本上冇進步過。最近唱既my buddy live都只係去返出道既水平，果陣真係G5以下可以隨便唱。

如果唱到咁就反而唔會太傷聲

我好想佢地可以全團上一次RM, 話晒我入坑都係係RM 見佢地全團上去唱歌跳舞娛賓 ...

亦都有個聲樂教練認為yuju高音唔差唔太傷聲

如果有2016年既成績既話就有可能，依家咁既音源、國民度，想上熱門綜藝真係唔易。

所以我覺得佢自己知道自己係唱歌方面遇到樽頸位 .... 希望佢可以暫時擺底下，之後從新出發！

希望在人間

其實上次智仔上個次佢真係唔錯 , 又拍到劉大神，又比佢聰明到偷地雞 ...

聰明地偷到雞

係 睇番以前yerin上週偶既時候真係好顛 好搞笑 好想佢番到以前咁
如果喺韓國真係撈唔掂 真係要將個重心放喺日本到了 如果好彩喺日本爆到 賺多過喺韓國多多聲

我有絕症
我要合照
我冇第二次

今日fs又有咩新故事發生
快餵我食提子

屌 新專我得1張小卡

會唔會係另一頁夾住

反轉成本搵了
正常係咪2小卡+1相框卡+2貼紙

銀仔:我愛你

好在都係少1張小卡
中銀河就算數了

點解？我都買左 但我好鐘意

一位/大獎有就開心吓 冇又唔駛咁灰心同自責既 最重要係各畢地有用各自既方法去支持女友 同埋女友有心去繼續表演俾畢地睇
CB爆唔爆睇好多因素既 就算唔爆都未至於話差到貼地 至少公司同女友都有維持水準同埋有心繼續運行呢個團 況且女友而家開始轉緊風格 始終係要慢慢黎冇可能一步登天/一下子轉得太勁 今次唔夠爆就當係繼續課金俾公司同女友發展吓 下次夠資源+遇到好歌再爆都OK呀
至於大綜藝例如Running Man呢D有得上當然好 可以增加話題/曝光率 但另一方面諗其實最後出黎佢地既分量可能只係佔節目十多分鐘 對佢地幫助不大 呢類偏向競技/遊戲既節目亦未必有效展現都佢地長處 反而我覺得有出演晒追星界既熱門節目例如週偶/Idol Room已經唔錯 睇佢地鳩Up互動派下膠&挑戰2倍速/隨機舞/紅綠燈舞可能仲好笑仲有話題

唔求佢地一定要做到一線女團 但都希望唔好太兜踎 只求佢地同我地一齊長長久久CB好多次

我有2隻碟多左張

不過無可否認佢又真係好大舊 成粒欖球咁

完全要睇歌嘅質素 同埋睇你點定義爆 我就覺得佢地宜家黎講 5個一位都算爆架啦 要爆 隻歌成個package 旋律 舞 concept 服裝 宣傳 整體黎講要做得好過Fever 最主要都係旋律要再好d
7個一位或以上 我覺得好難 隻歌要同夜差唔多level 喺2018年我聽過唔多嘅kpop歌入面 我就覺得夜係值得拎年歌嘅 除左宣傳唔肯定外 成個package全部都屈機 同埋真係成首 由前奏到尾都好好聽

係形容得好貼切

不能認同更多

覺得有啲唔忿氣 有啲團冇實力不過紅左出埋啲垃圾兒歌都可以爆到（唔好對號入座）如果2017年唔係公司策劃有問題 宜家肯定係超一線女團 因為2016年好爆 我果時未入坑都聽過mgt,rough同埋navillera 唉 泡菜咁既國家你紅左既話其實歌既質素係點都已經無所謂 肯定大把人聽
睇到上面啲ching講既嘢係好岩 因為宜家真係無可能再衝擊超一線了 最重要既係要長長久久 我都會繼續課金支持 希望佢地趁宜家賺多啲 以後生活無憂

我只係覺得，我一定唔會孭住佢出街

最好就唔好討論其他團喇
總之畢地繼續支持女友就夠
好似情咁講 唔使做最top嘅團 做最長壽嘅團就足夠

睇左當去左系列 , Fever Season FS

一年可以expect有兩次comeback已經好好
唔好有成年幾既空白期已經夠

呢位buddy打咁大篇野
btw~我反而想佢地拍多D vlog
or 之前去歐洲個D統藝仲好

我覺得tftmn真係有d可惜
明明各方面都咁好
編舞第一次睇真係眼前一亮
仲要後來有逆行上melon 1位
但係緊接住日本出道
都唔會延長宣傳期

咁難得既機會都錯過左
依家已經唔期望仲可以爆到一次
只希望之後somu唔好為左搵錢
製作既野愈來愈求其
即使出左新團(唔知幾時)
都唔好集中晒資源去新團到
只要穩穩定定長長久久就足夠

[#여친Now] 이것이 바로 ‘멋’이다!!🤩 두 눈👀 번쩍 뜨게 만드는 #여자친구 #GFRIEND 의 완전 대박 환상 칼군무👍 더이상 기다리지 않을 거야~💕#M2 #스튜디오춤 바로 클릭클릭🤗

支持多啲G-Log同女友愛既歐洲

拍得幾靚 但係點解智仔件衫咁醜

今日個髮型真係正

好過有人著報紙當裙

好似啲百家裙咁

cb應該唔成問題既 間公司得佢地一個團 佢地唔cb點賺錢

聽朝摺條報紙褲著出街先

雖然女友可能韓國唔太熱門 但未至於冇人識 唔一定要上大綜藝博曝光
而且而家係韓國以外地區都已經累積左好多粉絲 繼續留住我地呢班海外死忠之餘再慢慢吸下新飯似乎係比較正路既做法
我都覺得可以拍個2000日團綜/VLog 佢地做主角唔駛好似上綜藝咁同人爭份量
佢地之前個幾集Vlog係有趣 可以見到佢地舞台以外既一面 仲有樣抵讚係SM有整中英字幕 字幕呢樣野真係好重要 好多粉絲都係靠睇節目先會入坑同埋繼續去追團 冇字幕好直接影響海外飯睇節目既意欲 希望SM第時出自家節目會注意吓同埋肯放D資源去搞字幕 (最佳例子係VLIVE 想睇但係睇唔明個種感覺 )

BTW我都係對女友有愛先會打咁多同大家交流討論 你地肯睇我都多謝你地

望係咁望 不過唔多現實 如果成績慢慢咁跌 越嚟越唔賺錢 點樣長長久久 佢地又點樣平安快樂
你唔賺錢間公司就唔會再俾你資源 你係開國功臣又點 現實就係咁殘忍

我想睇相

如果宜家落單買碟會唔會即刻計入啲銷量度？ 因為宜家爭1300隻首周就破5萬 聽日首周last day 好想幫佢地破5萬

建議你買張機票飛去韓國CD舖買

同意 只要佢地健健康康 開開心心 一唔一線又有咩問題 只要係真心粉係bubby 都會永遠支持佢地

睇idol room我覺得sinb同腿隊都唔差
可能因為同主持熟 豬年特輯腿隊唔係同隊友去都幾好表現

做乜呢輪都唔唱live?

我想食提子

其實正常幾時開始傾續約，見到佢地一齊續哂約就安樂哂

訓醒先post番

上面講左咁多同豬有關既野，其實只係有d恨鐵不成鋼咁
有時人地比哂機會你showoff，都發揮唔到應有既實力
我只不過係覺得有機會係綜藝唱歌比人聽既話可以更加認真，唱歌亦都係作為主唱最容易吸粉既技能。就好似近期好hit既speechless翻唱，如果唱得好少少既話，唔只可以吸粉，仲可以帶到熱度去成個團。好過係綜藝做d搞笑個人技比fans睇好多喇。
好幾次上電台/綜藝唱既歌都係比我感覺好求其、冇準備，隨便唱兩句咁
如果真係唱歌有咩問題，應該source music要快d搵個勁d既聲樂老師去幫下乳豬

作為buddy , 唯一可以做係支持

腎 ..... 賣！！

賣腎唔夠嫁啦 賣成個人先夠

風水佬講野信幾多成好

根本就係佢地hea

信到十足

綜藝方面感覺係得琳子拿捏到
結果比公司封印左
b就有一時時
其他仲係新人咁

睇岩岩呢次既idol room同weekly idol 個個都好似表現得唔錯咁啊

呢條友係咪二次元走出嚟

唔係呱？idol room好好笑呀我覺得 weekly idol果三個主持咁垃圾佢地都已經表演得不錯 咁都話似新人?

我成日覺得Sowon對住亨敦特別唔怕生 應該幾likey佢 加上亨敦有親和力 由其idol room年代開始 好明顯覺得Sowon比起其他成員同佢特別fd 成日打佢 好好笑

覺得有唔少係亨敦救得好同帶得好
情仔只係配合就已經可以

My Princess

銀河淨係識傻笑

佢仲識rock

仲識popping

好可愛，好想搬回家養

Sowon成日主動打佢wo

咁高要求⋯？

其實我覺得整體都算唔錯，其他團都唔會個個都咁突出嘅⋯

仲識sexy

搬唔郁

成噸重

亨敦係佢地glass bead出道時已經識嘅前輩
況且敦兒出名好照顧後輩藝人

亨敦應該同somu老闆有交情？ 記得佢哋出道時個節目有亨敦

我都知 但唔知係我錯覺定點 覺得Sowon同佢特別熟

周偶年代 打電話叫社長搞牛肉派對 好正好暖心

我都覺得係特別熟 亨敦成日都拋梗調戲腿隊

女姚明 同埋問佢靠咩入SoMu 仲有冇

同我仲熟

好多啦 次次fact check表演佢一定係第一個
大韓民國三大美女呢d 腿隊又會寸返佢 比著其他節目冇咁熟腿隊接完應該會唔出聲就算唔會拋返梗比主持

第一個應該係因為年齡姐

少上大熱綜藝我覺得同公司既規模同決策可能有一定關係
人地節目大可以請D更有熱度或者新人團去谷收視 女友對人地制作組黎講未必係First Choice 另一方面就算我地蘇老闆去R綜藝 可能最後人地唔Show或者夾唔到檔期又唔定
上綜藝我唔確定賺得多唔多錢啦 但似乎SM將女友重心放左去商演(商演應該有多D收入掛) 可以留意到CB完左之後空白期佢地6個就經常跑好多商演(當然亦造就好多飯拍靚相出黎) 再唔係就開演唱會
因為一來本身女友就係以刀群舞/華麗既舞台表演/神曲聞名而唔係靠綜藝爆起 二來其他差唔多年資既大勢女團好多已經有長期大廣告/代言唔駛憂柴夏米唔駛跑太多商演 但係SM公司細加上間唔中先接到兩三個代言 可能好大部分既收入都係靠女友跑商演
咁所以公司自然對佢地綜藝方面冇咁重視同埋培育 最多比佢地上D小綜藝/新出既綜藝/追星界個D偶像節目 佢地少面對綜藝所以造成大家覺得佢地仲好似新人咁 上1D比較陌生既綜藝就唔太敢放開 上熟既綜藝有熟人先叫敢放開少少
雖然綜藝佢地唔係太特出 但商演方面其實我覺得都可以維持到佢地既知名度 睇飯拍CAM都見反應唔錯

各位點睇?

其實宜家好似上面啲Ching話齋 響韓國已經無咩上昇可能 所以都只係可以跑商演賺錢咋wo
同埋我覺得間公司都意識到呢樣嘢 所以佢地咁快8月去日本出碟 想趁宜家一團獨大既時候搶番啲市場 可能以後韓國cb會越嚟越少（前提係日本果邊反應唔錯）如果佢地真係響日本紅到 咁既話都好喇 日本音樂市場咁大 啲fans又瘋狂 佢地賺得多我地都開心 為左要迎接呢一日既到來 要儲定錢預備去日本追星了

大大D圖正到

見到twitter d大神正圖就忍唔住貼上黎share

我都見到 但我諗緊留唔留番比大神自己po

主要係日本人好肯比錢買碟

好似好少見大神po

蝗語

都係 大神長期要見 邊得閒po

銀飯有福了 岩岩出左個打橫大Mon直拍

痴線正到

最後果張琳子係咪有啲野想講

唔係長銀佢地唔收貨

我收貨

我們結婚了

短銀世界級

睇得出你既真心

智真係愈來愈靚
18年左右開始瘦 就愈來愈靚
之前面太脹 babyfat
依家正到爆

利申：琳黨

連人帶被

不要為了正評而違背良心啊！

世一

要你打呢幾隻字出嚟真係辛苦你

唔知fever個mv係因為想承接返sunny summer咁 話因為佢哋銀死唔出得街所以先所有都係室內拍定點
如果fever mv有得出外景拍感覺會正好多

想像唔到佢打呢幾隻字既時候係要幾大勇氣

廢事自己po又俾人屌曬命
想po就po啦影得都係俾人睇

收到 下次一見就po

大神英明

大神

首週銷量51234隻碟 打破自身初動紀錄 同埋成為首個非三大出身非選秀女團初動達到5萬以上既女團
女友犀利！

跟拜

女友世界級

真係好感動 細公司出身 成員又全部係韓國人 冇外國人紅利 做到宜家咁既成績 由今次銷量呢點可以睇得出女友仲有好多死忠fans 雖然今次音源成績唔掂 不過仲有希望 期望下次出到首岩泡菜人民既歌 再爆一次！

似係台語，台灣綜藝鐘意用「梗」呢個字眼

証明Buddy 個腎仲強健 ...希望下星期有一位

係呢個pd 飯拍，我第一次感覺到銀仔d 眼神開始有性感啦

上音樂節目後

唔好意思，弱弱想問小小野 ....尋日女友係無上人氣歌謠定點？唔見有片既 .

Gfriend Run Wav cut

#Yuju #Ailee #Heaven

上星期人氣歌謠停播 所以原本上星期既野變左今日先播 應該係呢個原因導致今星期冇新舞台

唔該你幫我應佢 拋梗接梗呢d惡作劇之吻年代都已經隨住台劇台綜風流傳黎香港
咁都有得話係蝗語我都冇野好講

唔滿意咪直屌囉
日常香港人對話都唔會用拋梗接梗呢啲咁哽耳哽眼既slang
同埋腿隊真係好難聽 理撚得你台飯定蝗叫開

講到好似剩得條腿咁
小拳石咩

唔想好似你咁係度整到個post污煙瘴氣咋 小小事就要屌屌聲
我係鍾意用拋梗接梗 廣東話根本冇一個字可以替代到梗 唔通用返日文ネタ你會覺得高尚d?
連登幾時變到咁一言堂

至於腿隊 呢個又唔係飯圈公認黑稱 點解唔叫得？
你夠改名叫肥琳 依家琳都唔肥啦 唔通我又要judge你用嘅花名？

藍底個句 : 無論什麼情況 Buddy們都不要吵架

琳子直頭話過唔中意人叫佢肥琳

所以依家好多人都係去佢琳子炸喎
我都好耐冇見過肥琳

點樣污煙瘴氣法
唔好亂屈
開頭上面淨係講左蝗語兩個字
有唔同意直接reply我
唔好單單打打

又唔係叫你躝屍趷路
阻止唔到你講啲乜
純粹講緊啲字眼好難聽

上面個巴打id咪係 都係打個比喻姐

司馬昭之心 路人皆見啦 我根本就冇諗過回你
見有人幫手解釋講句唔該 你仲係要纏住唔放quote多我一次要我直接屌
請問我邊忽有屌你？ 我依家就同你探討緊有咩用詞可以取代到梗呢個詞嘅意思
我舉埋例比你聽梗係日文ネタ變化出黎嘅
你就剩識講話難聽難聽 講完難聽又唔提出下建議等人可以修改用詞
你咁都可以話我屈你 咁是旦啦 我唔想影響大家正常討論

我都諗唔到廣東話可以點表達梗/ネタ
台灣就仲有個講法叫「cue人」既

連登冇rules 呢度都冇
我只係表達呢啲字眼好難聽
由頭到尾都冇話過唔可以用呢啲字

冇諗過解釋但又借人把口
又話我一言堂 要趕你走
你被害妄想症？
咁識借風轉向點夠你講

Lm

g-friend係kpop清泉

好得意

大家和和氣氣，傾返Gfriend 就好啦 ...

大家都唔好咁勞氣 ...大家表達方式唔同啫

唔知係咪呢到D大神既片
琳仔好正 琳仔好正
個CEO牌

台灣綜藝，Cue 係比較年青d 主持講 , 梗就係上左年紀既人講 ...至於廣東話 ..,其實真係無咩字眼去形容 ...

仲有香港小姐做型

帶2個后冠

搞gag

個名都俾佢本人親身認證左成2年
都唔知點解今時今日仲要有人拎嚟抽插

此言差矣
佢之所以無改名係因為fs問過yerin用唔用得肥琳呢個名
yerin話ok佢先繼續用既
利申:習慣叫開我情

為你隆重介紹 我老細 鄭藝琳

可愛銀
btw~第3張有少少恐怖

請唔請狗

冇得駁lu

一早就咁多人互屌

我老細話你準時比錢進貢就得

無玩開Twitter
多數都睇呢到po嘅相就算
聽你地講Twitter 好多大神
想見識下

求1人n個Twitter 大神嘅名
即去follow

利申 bias eunha 其他成員都要

最近成個連登都屌嚟屌去
可唔可以留返呢個最後樂土俾大家心平氣和傾下計
女友cb緊 唔互屌都大把野傾喇
車拜

真係？ 我淨係聽過琳子唔介意人叫佢肥琳

之前我試過搞喊左個妹妹仔，我只係話佢肥肥地好可愛， 佢就即刻喊左 我真心覺得佢可愛， 真係無貶意
從此之後我就好小心用詞 ，我稔大部份女性都唔鍾意比人話肥，就算佢口講唔介意都好，始終都覺得女仔對個肥字好介意

都定左啦 仲咁多幻想有冇人點醒佢

Jungduo

princessyerin96 好似係呢度個藝林公主 ?

Ok
Followed
姐姐line

條眼線好粗

Monchifairy0819同埋Princessyerin96強烈推薦

Monchifairy0819搵唔到
Princessyerin96頭先fol 左

打錯 mochi先岩

搵到了

初動銷量 畀d掌聲大家個腎

唔同，搞gag 係自己搞 , cue 人係自己搞起個gag ,再交比拍檔 , 嘉賓去接

接gag

你小心啲

應該冇事既....應該

honeybee_530
rmd1900
gemini_970530
eunha_palu
19970530_com
諗到再講

唔該曬巴打

Twoeuunbi呢

codenamesowon同pouruplikeb都冇人講

搵曬啲同銀有關既比佢先姐

Twoeuunbi同pouruplikeb 搵唔到

Btw有幾多要幾多唔好比佢停
唔該曬咁多位

pouruplike_b

搵到喇thanks

follow佢地基本野黎

twoeunbcom

Eunbi line

搵到張舊圖

Twoeunb無架啦

呢張不得了

點解啊

睇返Hanteo Chart 今次初動係51234 先岩

今次隻碟平好多

仲多過tftmn同sunrise成萬幾兩萬隻碟
我feel到個腎隱隱作痛

Where is 情情？

同埋想問多次 ...有無人知 ...點解尋日無上人歌既 ...

上面有巴打答左

唔知

上面有人答左

[#여친Now] 누구야, 누구⁉️ 오차없는 #여자친구 #GFRIEND 군무 속 마피아를 찾아라🔎 아직도 깊어져만 가는 의심🤔 여전히 사라지지 않는 웃음😄 속 #열대야(#FEVER) #마피아댄스 💞 보고 있으면 지금부터 버디 시간🕕 순삭🙌

sorry ...上面睇唔到 ...謝解答

Go go go

thx

有新野睇喇

一開D笑聲

屌呢張圖 之前有人貼個排曾經對住黎逐個Follow 不過最後冇時間都Follow唔晒 呢幾日繼續跟進下先
Btw呢個星期個Twitter好忙.....一個星期個相簿已經多左300幾張圖

佢cb前兩日開始病
最嚴重個陣失埋聲
呢段片應該係呢幾日錄

未睇片就咁睇呢個封面都有聲出

Sowon玩親黑手黨都好雷
次次都亂帶風向

Cr. PniX

呢個Channel有晒3日FS 大家可以入去睇靚靚既女友

琳子

Fs來來去去都無個班人

都係*

大媽琳

bb啊

可唔可以解說下呢個髮型

琳:你走去邊啊B

有啲似筷子姊妹花個頭............
by the way ，都是可愛的小琳子

呢個大媽我鍾意

傻豬

好可愛

係時候研發啲食得既出黎 等佢有第二個表情

B仔

我B可愛到

琴日係銀 今日係智呀
M2係咪打算一日出一條呢款直拍

呢個7月9號又有片睇
應該係關於B去做寵物慈善之類

果然係pro idol ...好可愛

雙馬尾琳子

琳子呢個笑容唔係世界級 直頭係宇宙級

第一張個笑容
話說我第一下睇 以為第二張舉中指

琳仔唔會咁

睇住第2張會好不自覺咁跟住笑

ho crazy

長

model情

睇第一張相嗰陣時已經好似傻佬咁對住個moon笑

呢個真心好笑 ...同埋佢地真係好熟隻舞同歌，智仔專登慢半拍都比佢地捉到

好似上星期見到 HK Buddy Union 話有一張多 ....不過依家應該無啦 ...你試下留意下呢度到時有無Buddy 去唔到可以讓比你啦

卡比之銀

宇宙級

想做隻公仔

of coz la
我情喎

呢張唔model啦

你唔係銀黨咩？

除左銀乜都係

好 唔該

咁你唯有等呢度有無人讓飛啦 ....呢度d 畢地應該唔會黃牛價既

其實貴三五百都算 但係上到二千幾 甚至三千幾真係接受唔到...
點都好 唔該曬

呢位畢地響外國做嘢定讀書？

讀書
香港冇人幫到手買
今次賣飛又好似特別早

去台場啦

大把位

我都想 走唔到

台場仲有飛咩？有無link睇睇

n線團仲邊有人睇

智智 跳舞進步咗好多，同埋真係瘦咗好多

話說瞓唔著屎忽痕睇返啱啱出道啲舞台
見到b仔雙馬尾忍唔住笑咗出聲

睇得出佢決心好大先會咁努力減
嗰陣啲黑粉對佢打擊好大

老實講，佢呢啲肥底，同琳琳一樣，要好大決心先減到，戒肥食，狂操，真係好大犧牲

到而家都好多黑粉，當初知道佢係忙內，最少人飯佢，反而令我好欣賞同好留意下，最後加入咗智黨，想當初呢度都唔少智黨，我有排無上嚟唔知仲有邊個係了

上次台場企位可以空到座係到睇都睇到

今次會唔會同上次一樣

可愛琳子合集

雖然無字幕，但睇得出我B 被玩

但智明明一開初好瘦 乜原來琳同智都算肥底！？

baby fat

我個心被人捉住咗

女友而家上The Show 有實時投票 已經開始左可以投
麻煩各位畢地開STARPASS個app
每人可投3票
今日有機會拎一位架

已投

SBS the show 現場坄票開始
請各畢地踴躍投票
幫女友今次回歸拿下首個—位

點搞

係咪岩岩新開ac?
係既話去睇廣告
1粒鐘可以睇5次 睇完有50點 可以換做5張投票券 5張已經夠你而家用

Live限投3張咋 睇3次廣告就得

左上目錄 禁my point 跟住禁silver star 跟住就有得睇廣告 睇完將silver star轉票

一位粗卡

可以留意下初出道作比較，其實佢地雖然極力操，baby fat有啲部位始終浮現出嚟

但可證明女友真係好用心去做佢地嘅演藝事業，同年嘅我地可能完全捱唔到

一位粗卡我豬唔好喊

[#여친Day] 버디들을 #열대야 로 만나는 것만으로도 즐거운데, 상까지 받았어요❤️ #여자친구 #GFRIEND 와 함께하는 이번주가 항상 행복🥰만 가득하길 바랄게요🌸 고마워요, #버디👏👏 내일 또 만나요!>_<

一位

一位 粗卡 , 女友大發

女友一位大發

一位粗卡 女友熱帶夜大發
感謝各位有幫忙投票既巴打

頭先佢地走嗰陣唔記得攞個獎座

The Show 都無 就真正9 線女團了

夫妻相

影片支援
女友Part 19:25開始
唔記得攞個獎座走既一刻 27:00

GFRIEND, Fever [THE SHOW 190709]

我就一定捱唔到
所以我都好佩服佢地 叻女

佢地今日狀態其差 ...

頭先忙緊投唔到
下次醒目

Btw thanks 巴打

FS 100%還原

以後識玩

就係睇完有都呢個感覺 返黎有冇人有同感原來唔係得我一個

The Show 1 位 full version

好正啊

The Show 下班路 中字

B 站殘體

Cr. PrincessYerin96

Cr. Mochifairy0819

上面琳子回眸一笑會唔會太癲倒眾生

呢D野我唔識 但估係執圖問題

umji

[#여친Air] 눈부신 버디❤️와 🌵#열대야 같은 사랑을 하기 딱 좋은 날이에요🤗 #MBCMUSIC #쇼챔피언 에서 밤하늘봉💫켜고!! #여자친구 #GFRIEND 응원하는 거 잊지말기🙌🙌

銀仔heart

(여)름여름해 Sunny summer🎵
(자)기 전에 들어야할 띵곡 또 있쟈나
(친)짜진짜 좋쟈나
(구)거 맞쟈나〰️ #갓자친구 #열대야

智智

8:07至8:40要Cut出黎做Morning call

不得了 世界級

想睇直播既係呢到睇 就出場了
btw B食指貼左膠布

情

[#여친Day] 모든 버디가 궁금해한 엔딩요정🧚‍♀️은 바로바로~ #여자친구 #GFRIEND 천상의 목소리 #유주 였어요!!💫 너무 귀여워서 잇몸만개😃 스마일 스마일~ 더❤️

Show Champ 一位粗卡

一位
All kill GoGoGfriend

唔好比佢停

一粗

8點好似有idol radio

一分鐘入坑指南 銀河篇

GFriend X Dingo Music 黑手黨舞蹈 B站殘體中字

[長銀黨絕望真相]
其實navi剪左短髮之後人氣暴升

直頭公司俾河嘅part都暴升

idol radio vlive
女飯聲好大

女飯d應援好勁

琳仔智仔又c9 look

很好,繼續

不要再說了

銀仔唱B果段好似唔錯

有人係咁跳錯舞

睇琳子食野真係好正

agger 好味過自己食

睇到都覺飽

琳仔真係白到反光

彈彈舞再現

Gfriend - Star Road
Vlive定期更新 今日出左兩集

遲來的一位粗卡 ....女友大發

逝去感情如何留得住

好似未有人Post今日個Stage

睇完之後發覺唔努力揾錢冇可能養到琳子

有3個垃圾長銀飯負皮我

拎左一位無人理

sexy 銀接力

做人唔係咁小氣嘅 垃圾短銀飯咪由人講下囉

大家一時Post漏左姐 畢竟今日太多野睇
官方都十幾條Tweet 片又一大堆

Show Champion 1 位

請笑jar ~

今日encon 起碼唱得好過尋日 ....不過琳子係咪都病埋，成把感冒聲 ....情情把聲好明顯都未好

Show Champion intervew

你搵到錢都唔會養到琳子
因為我都係

智係最新個集Trend with me終於都出左鏡了
成隊都幫情客串出過鏡了

做SRK直頭我夢想

有個傻仔切西瓜切親手指

諗起都開心

原來係咁 ...

今日係孖辮B

高馬尾智

智智

啲眼影搽得好靚又唔會太誇張

每次睇到1位嘅片，都不其然會諗起當日拎第一位1位果份感動，同而家無變，變咗只係佢地更成熟，變咗好似大人咁識得去面對，好叻

MC銀

眼鏡銀

M Countdown 一位候補實時投票
手機請轉韓國時區,Send短信去+822336,內容係"여자친구",節目完左先還原時區

表白我銀

Mcd已投

推
一位投票 你我有責
記住轉左韓國首爾時區(GMT+9)先再Send短信,完左先轉番香港,唔好重覆Send兩次,傳聞會扣分
想睇直播可以去呢到

竟然無skip指尖

一位粗卡

#fever3rdwin

M Countdown 一位粗卡

包剪揼猜輸左

距離all-kill又近咗

智

[BEHIND THE SCENE - GFRIEND] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 190711 EP.627

琳仔條褲

好似啲騎師咁

點解唔可以好好地著得正常D

呢位畢地 ....連登既既定律係逢紅必反，逢反必紅

你應該試著說來緊幾日準備炒粉啦

Joung Yerin is so hot!!!

除左MV有用到既shot比較有心機
其他都係水平線咁zoom-in/out
不過估唔到今次反而有淨舞蹈版mv

盡責

三個攬埋一舊好正

睇完IDOL ROOM , 覺得YUJU 因為做主唱壓力好大
好似壓力爆煲 轉移重心
同好想其他人睇到佢除左唱歌外才藝

其實佢好多出色嘅嘢 只係唱歌太好先搞到其他嘢有啲失色

銀仔個張

喂 唔准

B仔加番個頭cool又可以變身shawing

智仔

見到台場仲有飛賣心郁郁想去睇埋台場

心動不如行動

又笑b仔

點解要skip ?

銀c 9

Somu 賣廣告既技又升lv 左

今日一位 安歌台又比尋日唱得好好多 ...d 成員個個都有返d 氣

無啦啦 Youtube 推薦返比我睇 ...

曾經係長銀飯既公敵 ...扑 生 ....

你仲po出嚟

長銀退左團，唔驚啦

佢都好過百X可樂果個丫...起碼扑生隻歌叫好聽...

Shawing十分正啊

仲等咩

痴線B仔高到

又再度發育

KBS 銷售銀行 今曰要再下—城

同情差唔多

智銀都高左
反而係琳縮左水？？

係咪對鞋高左

我想知B仔對鞋幾高個個都著高爭鞋 得情同琳著平底

睇片見到幾高

琳子所有手勢都係B仔郁佢隻手黎轉豬仔要say hi到最後

豬仔個表情
希望只係發緊呆 唔係太攰

應該係太掛住Buddy

sowon今日個髮型幾靚

段片前半part豬仔完全表現出"你地影撚夠未呀"果種feel

未訓醒+懵 mode on

B仔個樣

比番個老婆我啊

琴日睇live果時都見到好好笑

啲相係近期?

今日既

頭髮唔同咗以為係之前

點解又會炒車

智智個髮型好靚

因為岩岩我以為自己禁左post 點知未禁所以禁番 之後就炒車

炒成17分鐘

Nevermind, 好圖不妨 一睇再睇

唔洗做咩

我今日真係唔洗做

放返長先係最靚

點都靚

高馬尾都唔錯

一位公約食雪糕？

機場？

無去

我智

一位啊！！！

B仔好似叫「Icecream」？

Music Bank 一位粗卡

銷量銀行一位粗卡

頭兩個分慘敗我都以為輸，心算差

險勝呀

繼續一位唔好比佢停

今日一位食雪條

琳子個表情

一位粗卡

#fever4thwin

一位粗卡我諗佢地都預得一半機會都無

掉左jar

V

是日舞台+琳子4K直拍

Hidden Track No.V - GFriend推薦在夏天放假時聽的好歌

智公主既天籟之音

好耐無見

現在睇唔到?

有嘢食慶祝

條Link睇唔到?
但係我手機同電腦開都冇問題

用app無問題

睇到了
英文發音好好聽，頭先 驟眼睇以為係我同其他buddies 夾份送比佢嘅頭箍

今日Music Bank Interview

智智唱a whole new world好正

請夏塊面黑到

咁啱cap到姐 佢哋關係幾好㗎 請夏仲話好中意首rainbow

琴日完果時仲專燈恭喜情同埋say 88

我覺得佢成個回歸期狀態都唔係太好，似係病病地

又唔好咁講，佢同情情都係好朋友

快點懲罰我

On9

請你唔好亂講嘢，而且請夏打緊第三個星期歌音源都贏女朋友成條街真係好勁，雖敗猶榮

佢好鐘意迪士尼同埋啲歌，事實上啲歌雖然老過你同我 ，但真係好經典

有啲都無上水啦

2年前同2個 buddies 智黨夾份送咗呢個頭箍比智智㗎，所以頭先以為係佢戴住

唐老鴨

兄弟影返佢戴住個樣，果時開心到我

想像到個份喜悅同幸福
送同戴既都一定好開心

佢可能有N個呢啲頭箍，但見到佢戴住我地份心意，都真係由心笑出聲覺得好幸福

各位 buddy 距離本週音樂節目 all kill 只差2站 今曰 MBC音樂中心短訊投票佔分數比例 15%
一位候補才有 直播中主持人宣布開始後
將時區改為韓國 一個號碼只能投一票 重複投票會被扣分 直播時間 16:00 (香港)
sms 去 +820505 内容 여자친구

收到

衝多2站

今日巴打快過我Post資料
不過都好 早D提大家早D準備

琳子好令

又要講多次 咁其他人呢

都好令

推一推

琳仔

第一張智仔個動作表情好正

B仔傳授左啲影相技術比琳子

畢地做野

已投
畢地們唔好懶 見到Post麻煩先放低手上做緊既野投一投 花你兩三分鐘咋
另外補直播Link

頂啊 岩岩番到屋企一開就너와나完

一位聽日要再下一城

Music Core 一位粗卡

投票滿分呀 多謝眾畢地

一位粗卡啊！！！

尋曰music bank 飯拍 應援超勁
下個月我地主場都要咁呀！

眼殘係前曰mcount down

係咪聽日人氣歌謠win埋就all kill?

應該係

琳子又頂唔順啦

咁快又要去搵真銀

按照情況而家最難攞就係人歌
加油

想俾琳子打死

力量琳好charming

聽日銀仔可唔可以著垃圾袋+洗碗手套果set

幾時變一拳超人

做人向前望啦 冇嫁啦

內有銀智B新圖

下次CB 再等過

等到下年

港場可能長銀cb呢

希望越大 失望越大

希望聽日都嬴到

大神咁快有高清圖

豬今日個髮型好靚

豬孖辮嘅氣質好特別 可愛

個髮型好得意

第三張做咩

呢條鯊魚正啊

銀仔新職業：吉他傳心師

繼 Miss銀 之後係 Doctor銀

快點對我開槍

我黃

navi孖辮豬

醜

好似又係時候loop下叢琳

可愛既化身呀你識條春咩
聽日就去讚佢

可唔可以叫佢Man D?

上星期同左佢講想嫁俾佢
聽日就去提親

你嫁比佢唔係應該佢黎提親咩

唔緊要 , ff 到cs 既畢地係會搞亂晒d 野

想應徵做個靶

條隊有啲長

聽日就Goodbye Stage ...完成到今次CB 就算係咁 .....SOMU 都算算得準啦

快來攻擊我

岩岩3年
呀呀呀

MCD AR DLLM

我夠知
講緊孖辮豬AR DLGH
btw
呢場一定係我人生睇過最好既live 冇之一

夜媽媽都有提子食

孖辮豬fs

邊首歌

我一直有睇佢既開箱同MV 解唔 ...講得唔錯，分享下

Yuju 識貨

係時候再出一分力感動女友

Lets go
比somu睇下海外狗既威力

我都感動啦

第二張豬仔

Show Me the Money

我琳

直播Link

thx ...希望見証到

努力吖

出場

不過好似播上星期錄播 ....咁數榜要等下星期？咁未放又點安排❓

節目開始—位後補係有女友喎

人氣歌謠一位粗卡
All Kill

ALL KILL啊！！！

完滿的一周

留名

一位 粗卡

一位完美打歌

all kill 粗卡

音放一位all kill粗卡

All Kill 得來不易呀 包括今日都係險勝 大家分數差距唔大 希望女友同畢地下次都繼續加油努力
女友大發 坐等港場

Yeah !

睇完Fever All Kill 而家即刻落街過數賀一賀佢

all kill

我諗住都係得兩三個一位
點知可以all kill

All-kill粗卡

6台冠軍粗卡

頭先同完一位巴打交收完2支手燈之後
轉個頭就係麥花臣拎album個陣見返佢

咁有緣
我剛剛都拎左碟 , 透明嗰張有無人有智智 ? 想用情/ 團換

超額完成 ....Somu 成功計算

一於推爆依個post開新post慶祝，6台冠軍Fever ALL KILL

快推

6台冠軍

唔經唔覺已經39頁

推

我有啊

話時話，今個星期人歌係新錄定點 ...flower 就應該上星期啦 ...Fever 如果新錄，又唔見比心心Goodbye stage 既 ....其實會上埋今個星期the show 個幾個定點？

有無人換銀

[#여친Air] 사랑해💙 버디만을💜 변하지 않도록💖 #열대야 와 함께하는 2주가 벌써 끝났지만(흑흑😭) 그동안 #버디🙌들과 함께 했던 기억은 꼭꼭 담아둘게요! #SBS #인기가요 에서 마지막 #열대야 같이 응원해요🌵

Ended啦

真係得來不易

短銀要嚟做咩
我係你就唔換喇

智智超可愛呢
btw，有啲低能野想問，點解小琳子臨入副歌嗰part，無同其他人一齊轉隻手？前面又唔係有cam頂住，見佢唱咁多場，又唔係場場都唔郁隻手，六個一一齊轉好似好睇啲.............

我個人認為如果要發力唱，係好難一路唱一路轉手跳果part的

差3張

唔好咁對佢啦 佢都係想逼自己愛短銀姐 比個機會佢

岩岩好趕得切去sf拎碟同手燈

依兩段無字幕夾硬睇咗，好想有字幕

用英文睇住先

因為要唱live

頭先我睇果時英文字幕都無，效率咁快嘅，要重睇先，超好笑佢地玩game

ALL KILL 粗卡

GFRIEND(여자친구) - FLOWER (Korean Ver.) @인기가요 Inkigayo 20190714
呢套衫好鬼靚

Cr. Yerinbbg

大佬唔好咁癲啦好嘛？Man番啲啦唔該

下個post 會再放多次